有無人係由細到大都用唔好較剪

剪極都係斜唔直

有冇咁誇

口眼歪斜症？

左撇子？

係